一日有鄧炳強呢條友，義士只會越危險，黑警濫權只會越嚴重

講咗咁耐都未招呼呢條友

盧狗係半退休狀態

有傳612、旺角一役係由狗二哥鄧炳強策劃同指揮

雖然咩飛依然係盧狗，但鄧係實際上嘅一哥

仲未坐正都已經咁狠

拎三十幾粒子彈射義士

加以催淚煙作掩護來射義士嘅仆街野

比佢坐正義士只會更危險

再睇下佢講野

條友無底線，坐正每次坐底出橡膠子彈

再睇下佢履歷

懷疑紅底
- 國家行政學院同公安大學學習
也懷疑係其中一個原因點解都唔成立獨立調查委員會

升職快過火箭
- 一定做事心狠手辣先升得咁快

副處長（行動）
- 行動=武官，姐係禿鷹戈款，唔同盧狗係文官出身，但唔係文指揮槍個後果大家知，做野一定係辣

綜合其他post，鄧炳強曾任元朗指揮官，有可能同今晚元朗黑社會劈友有關係

佢成功做咗兩樣無人敢做嘅事
1. 開槍
2. 公開警黑合作

一日有佢，狗只會放肆，前線手足只會越危險

到時分分鐘要懷念盧蛇

Push

push

冤有頭 債有主，點都係蘆狗首當其衝，何況黑警無一個係無辜嘅

蘆狗係傀儡, 仲要就退休
唔可以比2哥上位

上個月已講

退休？蘆狗唔人頭落地唔使止意退休呀，可以嘅話告到佢仆街先啦，之後點再算，但佢依家係呀頭，佢要為黑警所做嘅事負全責

2個都要煮死佢地

愛國愛港連登仔

推

d野應該佢落order 睇樣都知仆街

係，全部狗都要全死家

重要資訊，push

[焦點] 不再有五大訴求，目標只有一個

佢好似係中共欽點

我無嘢講

嗰日睇撚住佢喺盧偉聰隔離全程閪口閪臉已經想打柒佢，經歷完尋晚單野我從來未試過咁想打撚死一條友

未來一哥，現任元朗行動處副處長鄧炳強

鄧炳強與元朗社團關係

行動處副處長鄧炳強是現時對付示威者的最高負責人，製訂沸水政策在旺角丶上水及沙田圍捕示威者，造成大規模衝突。

大家可能唔記得，他在梁振英上場後，2012年出任元朗警區指揮官，同當地社團黑幫稔熟，離任時梁志祥丶錦田鄧賀年歡送。元朗黑幫一直是梁振英支持者，當日在朗晴村諮詢會曾樹和及一班流氓便公然為梁保駕護航。

今日元朗黑幫公然在車廂襲擊市民，昨天消息已經廣泛流傳，今晚八點白衫流氓通街行，區議員丶居民報警冇人理，元朗警方絕對知情，他們是配合黑幫襲擊恫嚇香港人。我們有理由懷疑，究竟曾任元朗指揮官的行動處處長是否就是主謀？